其實我只係想有個人分享喜悅 唔開心有個人傾吓偈

有個人睇LIHKG Ig 見到啲搞笑嘅post可以share一齊笑吓
有個人陪我傾偈 我唔開心可以搵佢呻吓
有個人喺我唔如意嘅時候幫我打打氣
有個人陪我去香港啲打卡位影相 睇吓靚景
有個人夾時間放假去玩嘻嘻哈哈過平凡嘅一日

我亦都想有個人喺佢遇到難關 搵唔到人幫 會諗起我

細個啲人話 你點對人 人哋點對你
我一直放喺心入面 成日主動對人好 好肯幫人
同好多人都傾到偈 識落好多hi bye frd
但硬係搵唔到一個人可以填補我嘅空虛⋯

我攰喇

部電話又成日都無震過 有時喺到諗 我唔做主動嗰個 無再搵人 我會唔會無晒「朋友」

我除咗可以喺連登鳩up 好似無地方了

我都係

唉

肩肩你有我！
我都係。唔主動揾 [朋友] 就冇人理…
有嘅…我男朋友囉…
朋友就冇了…
所以！肩肩加油！有咩都可以同我講！！

更怕你揾到呢個人 對佢產生依賴之後 佢突然粒聲唔出就走左去 到時你會更空虛更寂寞仲會多左份傷心

多謝你 但我唔會搵有男朋友嘅女仔

我都覺 曾經我都依賴過人 最後自己企返起身好辛苦
但自己捱耐咗 唔開心攰想有個人擁抱吓⋯

真

呢d 係朋友定伴侶

#metoo

但喺連登鳩up都要收負評

朋友唔得咩?一定要伴侶先可以咩?

搵我傾計

咁…好啦…

你改名叫啊真算啦

朋友都得 因為我無朋友

不是啦⋯

收慣

唉，好有同感

我好失敗

咩名份唔緊要 想有個人

咪又係hi bye frd...

Sorry bro

啊珍你好靚

我係咪性格差？ 唔係啊 同好多人都傾到偈 但深交就無

口交就有好多

想同你打車輪

你個口有我啲精 好臭

嫌棄？屌你

咪屌左 又屌？

未傾過你又點知

多謝巴打願意晒時間同我傾偈⋯

跌多幾次就會心碎 然後唔敢同人深交
Btw 樓主加油 是對的終於會碰到
愛情係 友情亦如是

好似有啲人注定內心寂寞
sorry放負

係 離離合合好攰 點解當我慣咗自己一個又要入侵我嘅世界

係愛 我都希望會遇到 多謝你嘅祝福 你都要搵到你嘅幸福

家庭問題？成長路上？
咩因素

好認同 有人注定係咁 有人一世都遇唔到 有人未遇到

我明

黎呢度傾訴

同你差唔多，朋友唔開心會搵我傾，到我唔開心想人呻，佢哋就好似hea我咁，有時諗起都好唔開心，咩你點對人人點對你，假嘅

點講呢,我明你hi bye frd嘅意思,
如果你唔介意可以加tg再傾吓

我ok

我都係咁
一放假就好唔開心
寧願返工
起馬可以同啲hi bye同事鳩吹吓

寧願返工都唔想放假
我估連登無人明

今晚都係早啲訓算
起馬知道唔好喺累嘅時候責任自己

基因掛 可能自細缺愛 個人長期抑鬱 但又幾享受呢種感覺